估唔到今時今日仲有人以為JJ大先至好

其實J太好易搞到伴侶痛, 除非你伴侶已經被開發成西隧, 否則J大根本無樣好
好似我扯左之後長6cm闊2cm, 由細到大都以為自己好細
之後喺個臨床心理學家面前除左條褲, 問佢咁嘅大細我使唔使自殺
佢同我講唔使, 仲話已經好夠, 我先至知道原來自己呢啲先係適中, 放低左心頭大石

你個心理學家真係好善良

入左黎未？

其實唔洗太長
粗過五蚊銀少少
夠硬(好重要)
配埋適當嘅技巧

咁先最舒服

老佛好波

系

其實外國有研究話女人只需要3.5 寸左右就夠..

咁都叫細??? 大過我3倍

6cm

原來心理學家仲要學埋忍笑

認真

但樓主冇3吋

真係好羨慕樓主啊
樓主條J係全世界最完美既大細
全世界90%人都大過你 我地都好羨慕你的

生理上3,4吋長1蚊直徑都夠，大碌只係心理上條女會high d叫大聲d
條女又覺得頂到盡先high，其實最敏感係門口
一定要大碌先話會high果d根本係雞係公廁，佢地只係性交不是做愛

利申:可樂罐

係, 我就係因為太大, 搵唔到女伴